+++
title = "JACSTが文部科学大臣表彰 科学技術賞を受賞しました"
date = "2022-04-08"
authors = ["kids"]
+++

JACSTが多数の研究機関広報が連携する体制を構築し、コロナ禍に即時対応する形でオンラインアウトリーチ活動を展開したことが広く認められ、令和4年度科学技術分野の文部科学大臣表彰 科学技術賞 理解増進部門を受賞しました。

本活動は50を超える研究機関と数多くの広報担当者の協力により実施されました。
